對唔住所有Ive仔！！！！

以前睇連登高登啲人笑9 Ive仔
而家到我做Ive仔

誰人會愛我這種ive仔

讀ive啦